而家仲有無港豬一路話抗爭一路玩blizzard game..?

我見d台灣仔一邊話支持香港然後一邊繼續打團

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

有個同事日撚日食lunch個陣都一路玩爐石一路好撚激動咁屌鳩d警察

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

台灣你都管埋

我未quit公會group見到
口說支持身體誠實全世界都係咁....

冇 玩緊Paladins唔玩OW

［遊戲戰線］Paladins呀 唔係OW嚟

有sc1 一出就玩到宜家(sc2)
game已鏟

而家邊度仲有時間打機

轉左去玩FF，係wow classic沖左三個月月費都即棄

全部剷晒

點打機，訓教都冇時間

唔通你想人地飛埋過嚟幫你頂催淚彈咩...
口頭支持算係咁喇 肯捐埋錢物資算執到添喇...